部手機點解會變咗咁

左上角 本身7Plus 點解會無端端變咗得返訊號強弱

同機主智商掛勾

What

On9